```plantuml
@startuml
!theme sunlust
!include <office/Concepts/document>
!include <office/Concepts/email>
!include <office/Concepts/clock>
skinparam defaultFontName Dejavu Serif
skinparam WrapWidth 130
left header UML: Activity Diagram

|#Business|ИНИЦИАТОР|
start
:Создать запрос на изменение;
|#Technology|КОРДИНАТОР|
:Первично обработать запрос;
:Зафиксировать запрос в реестре;
|#Business|РАБОЧАЯ ГРУППА|
:<$clock>\nЗапланированная встреча рабочей группы}
:Принятие решения по запросу на изменение;
|КОРДИНАТОР|
if (Какое принято решение по запросу?) then (Отклонено)
    :Провести коммуникацию об отклонении;
|ИНИЦИАТОР|
    :<$email>\nКоммуникация о внесённых изменениях}
    :Ознакомиться с решением;
|КОРДИНАТОР|
else (Согласовано)
    :Провести коммуникации о согласовании;
    :Создать задачи на реализацию изменений;
|#Technology|МЕТОДОЛОГ|
    fork
        :<$email>\nПоступала задача на документирование изменений}
        :Внести изменения в документацию процесса продуктовой разработки;
    fork again
|#Business|ИСПОЛНИТЕЛЬ|
        :<$email>\nПоступила задача на донастройку Jira по изменениям}
        :Внести изменение в настройки Jira и Confluence в продуктовых командах;
|МЕТОДОЛОГ|
    end fork
|КОРДИНАТОР|
    :<$document>\nИзменения внесены}
    :Провести комуникацию о внесённых изменениях;
    fork
|ИНИЦИАТОР|
        :<$email>\nКоммуникация о внесённых изменениях}
        :Ознакомиться с решением;
        :Подтвердить факт внедрение изменения;
|КОРДИНАТОР|
    fork again
        :<$clock>\nПрошло две недели после внедрения изменений}
    end fork
    :Собрать обратную связь от инициатора изменений;
    :<$email>\nКоммуникация по решению запроса}
endif
stop
@enduml
```
